---
layout: post
title: Jerawat Rindu
date: '2017-04-21 10:32:00'
tags:
- personal
category: blog
---

<iframe width="100%" height="166" scrolling="no" frameborder="no" src="https://w.soundcloud.com/player/?url=https%3A//api.soundcloud.com/tracks/318789704&amp;color=ff5500"></iframe>

Pulang ngajar, capek, sumpek, banyak pikiran, dan tiba-tiba istri nun jauh di sana ngirim pesan WhatsApp yang isinya audio. Setelah saya download ternyata lagunya Anji yang judulnya Jerawat Rindu yang sudah dicover sama Letica feat Saga & Sigra. Duhh .. langsung ilang capekku 🙂 berubah jadi rindu .. eaa ..
